講定先，唔好比左膠搞到無哂信心

首先，唔係唔比慶祝，大家都明白成日苦行唔得，求婚慶生日唔係第一次，每次都會由得佢地甚至祝福佢地，今次真係低能，係太子站前面慶祝，完全無尊重過死左手足既左膠，一係道歉一係死撚開

但係見到好多人係咁開post，一定要記住大家都好明白失去手足既痛，先至會咁大反應，要保持住依種精神，唔好比左膠搞到散水，要繼續盡做自己本份，聽日有十八開花同摺紙，後日有法案集會，清算左膠等贏左先，好唔好啊大家？

連最基本尊重都無，我傷心到爆
但係依家無時間同本錢比我地清算左膠，迫佢道歉只係嘥時間

真，嬲還嬲
唔好比帶風向

但係已經阻止唔到，唔知係唔係風向撚已經話前線唔會想為依啲人打生打死，事實係我地要識得淨係屌鳩依班人，唔係既話對家真係會咁樣分化我地

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？